(An) 用app up唔到圖

我見右上角有個位 upload圖, 但次次都失敗, 於是走去設定到轉左另外一個up 圖選項都唔得